有冇人屋企人極力反對聽日去野餐

屋企人有兩個左膠父母
開口埋口暴徒暴徒

諗住聽日凌晨5點鐘偷走出去

推

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

agger

諗住點去

偷出去搵朋友一齊去

真係唔知點同佢講
係咁話出去比人當傻仔

真
話我比人煽動

頂多咪鬧一餐, 食左你咩
出去自己小心啦

請咗假，無人知我去邊

原本唔知老豆老母咁左膠
早知同佢講番學算

同佢地講返工返學咪算

同你一樣
我話搵到份酒店炒散返早更6 點
仲問我洗唔洗提我起身

遲咗

星期日講咁同fd去街(事實嘅一半，我係同fd去遊行)
點知兩個都估到我去邊，兩個事後都關心咗幾句

出到黎大把兄弟，一齊努力

蠢撚咗

你屋企人起碼都仲理性啲

我驚佢聽日鎖我喺房門

始終你係仔女，肯定冇野，而且佢會知你唔係所謂暴徒，到時你冇事就好，真係俾狗拉都肯定會令佢地改觀呢單野

我同佢地講係負責派物資
佢地都會話冇分別

我老母話如果我出去就坐我前面
即係推佢去死喎
我老豆話我喺屋企做下家務嗰d仲有建設性
我真係屌佢都費撚事

一樣
不過係喊住咁講
因為屋企過咗幾年之後真係得返我一個支柱
對下仲有個有長期病嘅細妹要照顧
我真係唔知自己應該點做

唔理佢又口upup
仲話去咗對件事冇幫助

我老豆老母話拉左唔好搵佢
當無生過

我老母都話我出去就跟埋去

Don’t go

唔好亂屈左膠唔該

努力做個鍵盤戰士
我地好多海外巴絲都係咁

左膠唔會反對你去 反對你去已經係藍屍

咁都唔係左膠

話啲後生仔搞見香港喎

你阿爸阿媽似藍絲多過左膠，
識唔少左膠都對尋晚覺得可惜同忿怒，
完全冇你所講咁

佢地有份去遊行
但屌鳩佢地暴力

巴打，唔一定走到最前線既，
你緊守自己可負擔既崗位啦，
屋企人要緊

lm

仲好，反正唔係最前線，睇埋班警靜口橫飛點樣欺壓和理非非

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

保重，家人要緊
唔一定要衝先幫到手，安全為上
巴打你有心喇

啱啱偷走左出黎

加油

已經唔打算講比屋企人知

我老豆老母又係咁
成日話中國好
一見有人反對就屌
呢排反送中，仲係度講冇犯法洗乜怕修例
衰啲講句，老豆老母真係好港豬

點都好，我都係想做返我自己覺得係啱嘅野
我係呃佢地話出去食早餐返工

Anyway,各位加油

唔係想屌你
不過你search吓咩叫左膠先再用呢個terms

有冇俾佢睇埋呢張圖

我知
係啲大愛撚
成日話要和平和平，和理非

撞

理撚得佢吖，大是大非，仲做裙腳仔啊

未必 物資組同醫護組都有俾班撚屌打壓
同埋開起槍上黎真係一個唔好彩就中流彈